［進出口界］討論如何踢走黃定光！

第一 點樣做選民？
某類型嘅公司可以註冊 咁係唔係就咁註冊就得？
我可唔可以成立一間公司 註冊話自己係從事應課稅品？使唔使有業績或者財務記錄？
下面話有權係啲大會投票嘅會員 有冇邊個團體好易入？

第二 做咗選民 點樣做候選人？
搵唔到做侯選人嘅條件 如果冇人同黃定光爭 佢又會自動當選
即係唔止做選民 要做到可以參選 推個人出嚟 先收到黃定光皮

大家研究下

選民資格
(1) 根據《 應 課稅 品 條 例 》(第 109 章 )領有進口或出口或進口及出口應課稅品牌照的公司。
(2) 在緊接《2008 年應課稅品 (修 訂 )(第 2 號)條例》(2008 年 第 16 號 )生 效之 前 根據《應 課 稅 品條 例》(第 109 章 )領有進口 (或進口及出口) 飲用酒類牌照的公司。
(3) 根據《汽車 (首次登記稅 )條例》 (第 330 章) 註冊從事進口供在香港使用的汽車的公司。
(4) 根據《 化 學品 管 制 條例 》(第 145 章)領有輸入或輸出或輸入及輸出受管制化學品牌照 公司。
(5) 有權在以下任何團體的大會上表決的該團體的成員或會員 －
(a) 香港攝影器材進口商會有限公司；
(b) 港九鋼材五金進出口商會有限公司；
(c) 香港中華出入口商會；
(d) 香港出口商會；
(e) 香港鮮果進口聯會有限公司；
(f) 香港食用油進出口商總會有限公司；
(g) 香港進出口米商聯合會；
(h) 香港鐘錶入口商會；
(i) 香港食品，飲料及雜貨協會；
(j) 港九輕工業品進出口商商會有限公司；
(k) 香港南洋輸出入商會；
(l) 香港工業出品貿易協進會有限公司；
(m) 香港工業原料商會有限公司；
(n) 香港 紙 業商會有限公司；
(o) 香港華安商會；
(p) The Hong Kong Shippers' Council；
(q) The Shippers' Association of Hong Kong。

真心要推
條友由2004年當選到宜家都一直係自動連任
開會訓教訓足15年